返屋企啊，飲湯喇呀仔呀女

快啲返黎飲湯喇

我地今日要將遊行人數發揮最大效用啊！

如果今晚有衝突，聽朝就會無咁集中